Hướng dẫn cài đặt
Chạy lệnh Compoer install để cài đặt hệ thống
Hệ thống bao gồm các API
API Đăng nhập vào hệ thống: api/login 
API Lấy danh sách tài khoàn: api/customer
API Lấy cập nhật vào tài khoàn: api/customer/update
API thoát khỏi hệ thống: api/customer/logout
Bảo mật qua token qua key header : api_token